对话：早

        我睡着，女儿醒来。看表七点刚过。连哄带腻的终于又一起梦回周公。近十点，我醒了。        叫她起床。被赖皮：“每天姥姥都是做好饭，来叫我起床，给我穿衣服。”        我颇为无奈的看着她，理直气壮的问：“现在已经快十点了，你觉得还有吃早饭的必要吗？”“啊？唉。。。。。那我就不吃了”小眼珠一转，“妈妈，我想。。。喝奶茶”       “噢？果果，那咱们今天不去日坛公园了，妈妈带你去一书店吧，你一定喜欢。有奶茶，你还可以看书，怎么样？”       “好啊，那我们就去看会儿书。喝奶茶吧。 ”女儿让我知道，自己又投其所好了。       “OK，那穿衣服，快。”我坐了起来，我是真的很想念kubrick了。        她躺着对我嫣然一笑“妈妈，你给我穿。”我服了，拿起她的小衣服：“果果，你知道吗，我真的觉得你特别幸福。”作为母亲，我低调而婉转的表达。        女儿抬头看我：“妈妈，我觉得你更幸福。因为你有我！”